北角褔建炒飯

褔建炒飯邊度食！

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

差唔多夠鐘食褔建炒飯！

好多狗食得唔安樂！走左先食囉！